【監聽耳機jj】Marshall Monitor 定係Sony MDR-7506 好啲？

監聽唔係人人岩聽, 自己試下好D

我試過，鍾情於監聽耳機
你覺得邊款好啲

咁睇保養邊間方便, 價錢邊個抵屌, 我真係唔知價
留畀其他巴打幫你, 我只係推POST

價錢上好似都算相近啦
sony我見好多歌手都有用
咁當然可能只係廣告，所以先上嚟問

search 下marshell好多人講易壞, 唔知真定假

真係想要monitor 監聽聲嘅寧可選擇以下幾隻差唔多級數同價錢嘅，budget大概600-800

Sony MDR 7506 (好似已經停產)
Shure SRH 440
Sennheiser HD280

AKG K271 mk2 (made in China)

小弟唔鐘意7506嘅聲，佢太多mid freq可能影響判斷力同聽感

利申無試聽過marshall monitor

希望推到有人做比較啦

Marshall monitor 真心唔好買 $200質數

冇咁誇張，style 唔同姐，聽外國 rock / metal 幾好

bass 勁
暖
中音麻麻
分析力麻麻

利申: 用緊

MDR-7506

罪大 show room 試過

聲比較薄
好似好一般

佢係咪記錯major堆垃圾

srh440

低音比較少但反應好快，高音非常清晰，耳機夾得唔太實

hd280

低音比較厚實，stereo image比較闊，earpad厚身小小戴得舒服

M50X